又到放榜, 再次提醒所有A1放左CU既人

記得轉返做HKU

點解呢

又係你呀文學院毒男

起你底就知咩事

我想同組媽dem beat wor ching

ust 已經無人理

一向都冇人理架啦

縮番入老母個閪到啦

入hku好定nus好

ug hku, pg nus

同意

push

仲未執？